點解我地講講下笑就會大個晒

時間過得真係快

細個啲大人話時間過得好快 眨下眼就過
本來都唔信 點知今時今日已經到我變成大人

所以我通常唔眨眼
講緊笑

無人知

身在福中不知福。